{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_027496",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=J104039",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "진주품은활어"
    },
    "text": "真珠品は活魚 (진주품은활어)\\n\nソウル瑞草区良才洞14-2\\n\n和食-刺身 , 09:00 ~ 18:00 , 年中無休 , 80席/部屋:1個 , 新鮮な刺身が楽しめる店「真珠品は活魚」はシンプルで清潔なインテリアで提供されます。 広い座席と立食テーブル、座敷テーブル、そして個別の部屋まで、様々な空間が設けられており、お客様の多様な選好度を満たしてくれます。 メニューはリーズナブルな価格で高いクオリティと豊富な量を提供しています。 社長の親切さはおまけで駐車できる空間も提供され、お客様の利便性を図っています。 新鮮な刺身と様々な海産物の味を経験したい方は、「真珠品は活魚」を訪れることをおすすめします。",
    "QA": [
        {
            "question": "店舗の名前は何ですか？",
            "answer": "真珠品は活魚です。"
        },
        {
            "question": "店舗の住所はどこですか？",
            "answer": "ソウル瑞草区良才洞14-2です。"
        },
        {
            "question": "どのような料理を提供していますか？",
            "answer": "新鮮な刺身が楽しめる和食のお店です。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "09:00から18:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "定休日はありますか？",
            "answer": "年中無休です。"
        },
        {
            "question": "座席数や個室の数はどのくらいありますか？",
            "answer": "座席は80席で、個室は1つあります。"
        },
        {
            "question": "どのような雰囲気の店内ですか？",
            "answer": "シンプルで清潔なインテリアが提供されています。"
        },
        {
            "question": "メニューの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "リーズナブルな価格で提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場も提供されています。"
        },
        {
            "question": "どのようなお客様におすすめですか？",
            "answer": "新鮮な刺身や海産物を楽しみたい方におすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 225,
        "QA": 233
    }
}